知唔知點解支那同政府咁撚驚黃色經濟圈?因為我地向港獨踏出左第一步

以下只係個人分析同意見，如果手足有其他睇法歡迎係下面一齊討論。

我一開頭對黃色經濟圈既理解就係，龍門渣哥又捐錢又捐野食俾手足，我梗係要支持佢啦，係用一個幫補下佢既心態。
隨住係連登同facebook 好多人既討論，黃色經濟圈進化到變左anyone but china, 變左一個拒絕中資既行動，當然仲有好多好細既討論例如點先算黃店，黃店用中國supply 又點算，有咩批發係可以抵制到中國，有咩第二個國家既alternative。
但慢慢我地發現左，原來我地唔係無左中國就唔得，原來有好多唔係中國既野仲好食仲平，慢慢發現原來消費者係有份控制個市場。
咁同港獨有咩關係?
利申我一路都係港豬，雖然知道一國兩制一定唔work 但我又諗唔到點可以獨立到。因為一路以來我覺得中國對香港既影響太大，好多野都係中資，好多野都唔再係香港人既。但黄色經濟圈就係令我地可以重新擺脫中國既控制，攞返市場既主導權。
你會話呢啲都只係我FF 出來既姐，但你唔覺得好怪既咩，就住運動而言，連儂既作用仲勁過黄色經濟圈啦，叫你幫襯下黄店要你政府甚至大陸出聲? 出火魔都無俾大陸點名啦

最後 送上亞視送俾香港人既最後一個畫面

要香港獨立 就要經濟獨立

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

討論同時 好希望聽日會見到你

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

Push

推

[長文]加速壯大黃色經濟圈策略

大陸唔係怕你Local 細圈
係擔心個國際大圈淨係同個細圈連接

大陸擺脱唔到香港

點都好，一定要ABC. Anywhere but ChiNa.
記得今晚同聽日有活動，一月一，維園見
#boycottChina

不打尖！

聽日見

10

9

光

復

香

港

時

代

革

命

大把傻鳩仲要人做義工

呢個只係停係我一開頭compensation 果個state
唔係脫支既諗法
但我終於明點解政府咁驚

P推！

亞視遺言：要經濟獨立，先唔會俾紅色資本搞死
經濟獨立就唔會俾人揸春袋，有反抗勢力就要消滅於萌芽階段，一旦形成就會對統治者產生危機

好精境

經濟獨立先於主權獨立

依家就係做緊
所以支發言人話黃色經濟圈係搞港獨原來係無錯~

黃色經濟圈既2.0 係supply chain 都要有黃店慢慢從下至上脫支

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

push

亞視最後一句對白好深刻

真

港獨派早幾年都講左冇人理之嘛
不過發展到咁都係好事黎既
記得keep住就得

包裝來既姐
你打正旗號叫港獨經濟圈係有啲難入屋既
依家大家好

經濟獨立，唯一出路

所以更加唔好將標準愈提愈高，只需要抵制中資同埋出哂聲反對抗爭既藍店，否則係會談愈劃愈細。

同意

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統

招攬it 手足力量

部分同意，但係唔支爆將難以完全獨立
政府咁驚黃色經濟圈係因為......

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

[求tweet上國際] 黑警屠城戰爭罪行 2019紀錄片，唔可以忘記手足嘅血！

2020經濟獨立

人之將死，其言也善

幫你推推

好彩中共之前滅左ATV

否則 本港台 + 本土意識（雙本齊下）
憑電視台既 廣播力 / 凝聚力
香港人一早建國獨立了

逐步改善
好多嘢都唔可能一步登天

up

其實可否發起眾籌，開一間國際化入貨既ngo，頂死現在大陸入貨的局面？

如果做到好似阿信屋以前既入貨模式，其實香港絕對有能力棄用所有中國貨

只要租或買個大倉，再做好網上買賣管理同物流就可以了

除左貼文宣，仲可以試下呢個 零成本方法

👇👇👇
請幫推，連儂牆 外既新動員方法

Atv 預言 一早教晒你點做野

參考荷蘭如何從西班牙獨立

張圖條女叫咩名

明明外國貨質量咁好 係要將價就貨用淘寶野班傻仔
用華為班垃圾仲好意思拎黎吹奏 踩低三星同蘋果

各方面獨立

由下到上做都係可行既
依家黃店做大左個client base 自然入既貨會多左
到時自然有bargaining power 去換supplier

利申唔熟歷史
今晚返去睇

其實我意思係做到生活完全唔用中國貨

商人逐利, 如果黃色經濟圈有任何板塊未有人做, 香港生意佬咁醒目, 一定有人打住黃色經濟圈唯一XXX商店出黎搶市場搶錢, 好快黃色經濟圈就可以自我完善, 脫離大陸控制。

似乎facebook group 果邊啲人真係做得好足
差唔多完全去支

係
我都識有人想做b-2-b 既黃色經濟圈

現在應該研究全民去支可行性，大家唔為賺大錢，只求養人，其實價應該可以好低

首先要做生活必需品同食物全去支化
最重要唔係提供意見資訊
係提供實質的必需品

但要有資金做
以香港人肯眾籌開間ngo專做類似既野唔難

慢慢可以再轉攻服務業

實現全黃生活圈

好奇點解會想用ngo模式

經濟獨立係重中之重。

ngo ,我覺得容易大家監察者，公司名義唔係唔得，但好多野做左又被人話人血曼頭，ngo大家先小人後君子，無咁易被分化者

當然最後係點都無所謂

你鍾意開個星火購物平台都得
賺左俾晒星火 。。。

最重要脫支產物
建立自己經濟體並養活因為香港付出的年輕人

我就係想鼓勵人血饅頭
只要你反中我就俾錢你洗

哈。。。係咁，我都想，最好將這概念輸出支國，一齊罷用國貨

呢個係long run 目標
當然撐手足既shop繼續要大力支持

實驚啦
中國自己內部都係搞緊中共經濟圈，如果唔係點會得WeChat Baidu
佢哋自己就係成功嘅最佳示範

其實成個model 照 dup 就得

經濟獨立

真係誤打誤撞

黃圈要進化

有錢有維生既cycle 係港獨第一步

加油

其實你睇facebook 會見好多中年上左年紀既人都好認真咁對待黃色經濟圈
佢地真係每個item 每餐飯都會睇準有無支既參與，連茶記包糖用咩牌子都要fact check
雖然有時會做多左set 到條bar 好高，但其實好似真係做到個可持續既經濟圈
大家加油

仲有錢買軍火

藍絲好鐘意形容支同香港既關係係兩母子
對住老母你幾時先開始自己話事?就係當你自己揾到錢唔洗再靠佢果時
大家識做啦

黃色經濟圈+工會=香港獨立

有工會就有工運
自然對抗到大財圑
到時慢慢會做到有大既黃色財圑

其實真係要多d同身邊既人推廣開去

HK is like Captain Marvel. Chinazi is Jude Law. Now the force awakens

#WeConnect

ABC